{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155085?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 양지뜰캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約された人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊可能なペンションでない場合は、入室を拒否することもあり、その場合でも払い戻しはできません。 滞在施設は青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際は、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意してください。 毀損または紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償責任も負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為は避けてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室のご利用案内としては、個別バーベキュー利用、IPTV/WiFi、客室禁煙、ペット同伴、駐車可能がございます。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、客室は禁煙です。 愛犬と一緒に宿泊可能で、キャンプ場は愛犬1匹当たり10,000ウォンの費用が追加され、ペンションは愛犬1匹当たり15,000ウォンの費用が追加されます。 駐車場は基準4人テント1台当たり車両1台で、キャンプ場は追加車両ごとに10,000ウォンの追加料金がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊可能なペンションでない場合は、入室を拒否することもあり、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意してください。毀損または紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は制限されていますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言及されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為は避けてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金の誤反映があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場での駐車場について教えてください。",
            "answer": "駐車場は基準4人テント1台当たり車両1台で、キャンプ場は追加車両ごとに10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 616
    }
}